集思廣益 點行落去

其實我地咁落去好難同狗打落去
我地冇一個根據地
冇得儲物資 冇得升級武器
個個星期既武器都一樣
但人地就係咁升級
如果好似當年佔金鐘咁
我地有地方儲物資 升級武器
話唔定有機會有得贏
雖然大家未必會想咁做 我都係ff下
建議和理非個個星期都出唔同地區
和你塞又好 和你shop又好
搞到個個商場都關撚哂就岩